成立臨立會果陣，記得加埋恢復市政局

還原市政局 廢除問責制（時事評論員 林忌） - 林忌

見到有巴打建議話組臨立會，會唔會考慮埋恢復市政局
市政局有實權，比起區議會有用好多
同埋如果到最後唔組臨立會嘅話，都可以照樣爭取恢復市政局，起碼可以係現行制度下比市民搶返少少權力

push

區選大勝 重組市政局